應承我，七一前唔好出任何post講咩三峽大霸好冇？

理得佢死幾多人，都唔會挑戰到中共政權

唔得Wo 你邊位呀

司覺脫

英俊瀟灑，玉樹臨風嘅司覺脫

7一維園見

同意，搞掂自己先，七一無人美帝唔會再做嘢